★聽過幾多次世界末日？

1984 World War3 末日
1999 九星連珠末日
2000 千年蟲末日
2012 X行 星三萬年接近地球末日（明抄松本零士1979年千年女王）

老貓點睇

有冇手足有抽童園國際(3830) ??

博士蛙，不了

恐怖大王

老貓開工未? 蓋清請入

世界末日有機會係sell 防空洞aa製造出嚟嘅「預言」,外國有防空洞買賣

2000年又話耶撚back to 地球審判地球人？

未，still sleeping

你前幾日又話太陽大爆炸

老貓燈1357，財經台好多手足輸錢，人人話你燈神，叫你收手

Why u can sleep so late?唔使返工？

大爆炸only毀滅IT設備

me also輸

老貓點睇上班台it post個個賺到笑

冇牙中既日子就係世界末日

科幻故事，I am not kid

x2

1984戈個推前廿二年我就信

人地集體迫害u

樓豬係咪真係地鐵膠？

仲有土星環發現巨大艦隊巢穴

游b膠

2012果個最

睇千年女王睇到走火入魔